有些是指能让你睡得舒服的温度，而有些则是指一般人能感到舒服的最低温度。 如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大众科学 
 也许他指的是医院提供的“兴趣”表格和提醒——我已经注册了。 预约接种冠状病毒疫苗让我感到绝望。 每次搜索都以失败告终，我正处于这漫长而黑暗的一年中的最低点。 Marlene Cimons | 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 第一个线索是展览的标题“垂直内部”，它指的是模拟电视信号中扫描线之间的空间。 画廊:探索实体艺术和数字艺术之间的紧张关系|马克·詹金斯| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 因此，海盗被视为浪漫主义的英雄——与当权者抗争的弱者——历史学家马库斯·雷迪克(Marcus Rediker)将他们称为原始民主、平等主义和多元文化。 海盗队体现了坦帕对海盗的热爱。 这有问题吗? 杰米·古道尔，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 去年夏天，布雷格曼给他推荐了一个大案子，只是因为他想帮助佩雷蒂获得他还没有的法律经验。 马里兰州律师被发现死于家中，警方对可能的入室盗窃作出回应 
 惊慌之下，我联系了囤积专家，他们经常把任何一种强迫性的数字收集称为“信息狂”。 我是一个数字囤积者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 在这里有个孩子——有些人轻蔑地称之为“锚宝宝”——就更不容易被驱逐出境。 反对出生公民权的进步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 他的助手们，其中一些自称为“健康自由斗士”，并没有被这种嫉妒的行话吓倒。 蜂蜜Boo Boo，蛇油和埃博拉:年轻生命精油的奇怪世界|Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野兽 
 为了尊重那些想要保持嘻哈“神圣”的人，我做的一件事就是把我自己称为rap-cabaret。 从基督教堂到泛性恋说唱歌手泰勒·吉莱斯皮| 2014年11月28日|每日野兽 
 我该怎么称呼一个没有结婚但很“特别”的异性呢? 我该怎么称呼我爱的人? 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 皇家议会已经调查了这件事，在卡尔多的请求下，将它提交给皇家议会。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我无意责备别人，我也尽量少提过去的事。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 我们提到的另一种组合音是由大调三度音程产生的。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 我想确保k自己注意到了这一点，这就是为什么我在电报的末尾提到了他。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 弗兰克听了这个建议，倒喘不过气来，但他镇定自若地把这个决定交给了楚姆鲁本人。 红年|路易斯·特雷西